有冇人識呢個男仔

路過九龍塘見佢坐咗係類似指揮中心隔離...
會唔會係做不合作之後比狗鐵職員搞...
有冇D咩可以做到幫佢

你哋今朝又話suck九龍塘嘅
人都冇件

係咪返曬工返曬學

上個星期係shittyu好似見過佢
幫手搵人幫幫佢

但個款唔似被人搞喎. 正常都會搵幾個職員圍當事人

到而家仲係度喎....
成月台都係狗鐵職員
隔離仲有個睇住佢
我都唔知發生咩事,點幫到佢